(現實問題) 奶媽定品客

理想歸理想
可以學朱凱迪咁話，等到泛民/自決/本土派議席過一半，先可以開展23條立法

但現實還現實
雖然大家都冇票
但奶媽或者品客應該係未來5年香港表面上的揸 fit 人
而且奶媽勝算應該比品客高一幢 IFC

現實問題，奶媽/品客，撐邊個？
正皮：撐奶媽，永續中聯辦
負皮：撐品客，永續守財奴

撐胡官

唔投撐胡官

撐品客, 然後買定花生

緊係曾俊華架，守財奴有咩唔好

守財奴唔係話唔好, 但仲走以前舊路我唔會覺得同而家會有咩改變
所以

撐胡官

乜撚野現實問題

有得你揀咩，on9

我冇話有得俾你揀
我就係問你撐邊個
呢個係現實問題
如果奶媽個民望入 ICU 都救唔返
支央會唔會轉 choice

共享做支那人的榮耀

你以為真係有得揀咩？
一個上台未必做到野，一個擺明車馬上台一定咬死你
你估好多人真係真心支持品客咩？
喺純粹唔可以俾林鄭做姐

開宗明義已講 - 現實問題
It's reality

連登仔焦土 要林鄭

2個都一樣係傀儡
邊個年年派錢 減免差餉電費 增免稅額退稅
就支持邊個

我要真普選
全部都唔撐
仆街死啦

守財奴同大白象一樣，d 錢都唔係用落市民度
不過至少唔係俾大陸

所以，撐胡官